現代人心靈算唔算空虛 ?

我空虛寂寞同凍

睇你點過架姐

由古至今都咁空虛

以前為生存與自然搏鬥，依加為層樓係公司奮戰。

有邊個真係會諗關於自己內心嘅嘢？

西方一戰前應該無咁空虛 ? 科學唔算好昌明 又多西方人信奉宗教

雖然我覺得西方人現時都唔算好空虛(相比東方) 人與人之相處方式補足番

唔信宗教就心靈空虛？

我諗佢想表達嘅係，西方人相比下，除左為層樓為生存搏鬥仲多左個原因，就係寫宗教。因為西方宗教通常都易啲入屋（唔洗下下剃頭食素），市民容易完全投入去，生存多左個社群黎搏鬥咁掛。

現代嘅宗教係社交媒體
現代嘅神祇係自我崇拜而成嘅偶像